所有元朗鄉黑撐警遊行全部都係收錢做野既黑底

住圍村既一定會知 帶臂帶就係等收錢
就好似天后誕遊行一樣 因為村男丁少唔夠人舞龍舞獅，黑底村長有晒門路去黑幫到借人用 一般黎講最少800 當中有可能判上判增加人數 721同理 肯dum舊錢就有錢洗得鬼推磨 唔洗fc 因為我就係圍頭仔

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

蝕底 唔建議同班收得錢既黑底衝突 有黑警照住你睇佢大街大行非法集結都唔會有事 扮拉去一邊再搭膊頭放你走

人地有黑狗照住，入面有埋便衣，唔需要去硬撼

唔好用聖水魔法
根據往績真係搵唔到